# Проект Bridge
## Описание
Позволяет пользователям передавать токены ERC-1155 между двумя различными сетями в экосистеме Ethereum. Состоит из нескольких элементов: связки контрактов, пользовательского интерфейса и оракула, обеспечивающего авторизацию передачи токенов.

![User interface](https://i.ibb.co/nzvDNvh/2021-02-07-14-53-46.png)

## Запуск

Сборка всех образов Docker:

```bash
$ npm run build
```

Такую сборку нужно производить после каждого пула коммитов из репозитория, в том числе после первого скачивания репозитория на свой компьютер.

Запуск всего проекта:

```bash
$ npm run up
```

После этого приложение должно быть доступно по адресу http://localhost:8080, а ganache по стандартному адресу http://localhost:8545.

Остановка проекта:
```bash
$ npm run down
```

Запуск консоли отладки контрактов:
```bash
$ npm run console
```

Сгенерировать flattened-версии контрактов можно командой:
```bash
$ npm run flatten
```

Сгенерированные контракты появятся в папке truffle/build.
